[LIHKG初體驗] 小弟初嚟報到,有咩要注意?

如題.

首先要自貼

貼咩?

樣呀撚樣

個個新會然都開個po都咪話唔過癮

點貼嫁?對不起我是真膠

不做第一也不做最後

影完相就咁上載咪得囉
你唔撚係真膠, 係弱智

好啦~智障兒童快樂無窮

認真, 邊個分身

吓我認真新黎~